田北辰正爭取將逃犯條例修訂收窄

立法會議員田北辰指正透過中間人向北京爭取，將《逃犯條例》修訂收窄到只處理台灣殺人案，十月復會時再處理其他部份，若沒有成果，他看不到為何要支持。

我由始至終看不到為何要支持

sorry呀阻你少少位
[置頂一陣就ok] 募集想出嚟但係出唔到嘅各位巴打絲打

田少半人半鬼總好過民建聯工聯會全部都係鬼